有無bra打ho有型!!!!?

可唔可以講下到底有幾咁型???

超撚型

詳細啲

有人話我似陳山聰

開黎見我

有無圖arrr